@article{wikipediaPlone,
	title = {Plone - Wikipedia},
  note = {https://pt.wikipedia.org/wiki/Plone - Acessado em 09 de Outubro de 2014}
}

@article{whatIsRss,
	title = {RSS - WhatIsRss},
  note = {http://www.whatisrss.com/ - Acessado em 09 de Outubro de 2014}
}

@article{tinyMce,
	title = {Tiny MCE - Site oficial do Tiny MCE},
  note = {http://www.tinymce.com/ - Acessado em 10 de Outubro de 2014}
}

@article{wysiwyg,
	title = {WYSIWYG - Wikipedia},
  note = {https://pt.wikipedia.org/wiki/WYSIWYG - Acessado em 10 de Outubro de 2014}
}

@article{noosfero,
	title = {Noosfero - Site oficial do Noosfero},
  note = {http://noosfero.org/ - Acessado em 10 de Outubro de 2014}
}
